三大Third Hon同 八大SecondLow 搵工邊個優勝D

非八大first hon

很像我姐跟我的情況

華生

八大third hon BEng/BSc > 三大first hon BA

到底有乜好比.....

BA都有分咩major